唔好批鬥任何一種職業（狗除外）

成日聽到好多連登仔係無任何證據 憑自己直覺同對某一個行業嘅認知就講 xxx九成藍/黃
其實每一個行業都一定有黃有藍

睇返區選黃藍大約比例係6:4
藍嘅入邊有好大部份係退休廢老老人院掌心雷加狗
即係話 18歲以上非退休人士非狗嘅黃藍比例大約去到7:3
係無任何數據分析每種職業黃藍比例嘅情況下 我地只能夠好general咁將個比例應用係每種職業上邊
（除非你有做過research攞到證據證明真係9成藍 或者好似狗咁做到出面 咁你就隨便屌）
換言之 每當你批鬥一種職業嘅時候
你每屌緊3隻藍絲就屌走埋7個同路人
值唔值得你就自己諗

特別講下公務員 呢排特別多人批鬥 可能係因為hone office同加薪激起啲人對佢地嘅不滿
然後有班人就乘機開始吹風屌公務員奶共幫政府做野

第一 希望大家唔好忘記 運動期間公務員集會過好多次 當然公務員同所有其他職業一樣有黃有藍 但當你將佢整體咁批鬥個陣 同時屌走咗好多黃

第二 其實公務員實際點樣「奶共幫政府做野」？ 其實除咗啲高層，局長，議員同狗 其他公務員根本無任何政治權力 check下你grant loan啲文件齊唔齊 出糧比外判工 幫你book下場 想知呢班點維穩法？佢地同全香港所有打工仔一樣都係逗份糧做返自己嘅job 只係大家屬於唔同公司 唔通你好似啲藍絲思為咁 覺得公務員出政府糧唔可以反政府？而且公務員真正嘅老闆係香港人 係香港市民出糧比佢地 唔該唔好再當政府係老闆咁嘔心

呢排見到咁多分化post真係好擔心 以前淨係見到批鬥狗嘅post 呢排開始批鬥醫護話佢地罷工唔成功 跟住開始批鬥公務員 我唔知係咪有心人故意分化 但希望香港人可以團結唔好咁易比人分化到 諗下香港人唔團結最大得益係邊個
以後見到分化post唔該 不推文+拉

唔好比自己情緒影響
唔好因為公務員加薪就屌佢地
要屌就屌狗 全香港最唔應該加係佢地

推

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

講漏 仲有啲高官局長

推
五毛帶風向啫

公務員唔係藍黃嘅問題
公務員係同人民有利益衝突
政府一被推翻 公務員要如何自處？

幫推

推翻一個政府就會有第二個政府
就算民選政府都一樣有公務員
同人民利益係無衝突

你咪撚柒on9 啦
就算港共倒台, 新成立政府唔撚使做野?
除咗狗之外所有部份都有用, 唔通第日香港獨立咗就唔使起樓? 唔使人救火? 唔使人負責運動康樂設施?

場革命真係多得你呢D 人頭豬腦唔少

公務員呢排真係成日俾人屌
今日連復工都可以有人屌阻住搭車

香港人最團結個陣係只當狗，政府，藍絲係敵人
唔好為自己不停樹敵

啱呀，新政府再用返而家嘅公務員官僚模式就啱晒啦
消防救護一定要under政府架？讀過歷史未呀？

你最叻啦好未
革命革命，殺咗幾多隻狗呀而家革命

預咗比人屌五毛同分化撚都要講
一邊見到班後生仔做衝衝子比狗拉比狗打
一邊見到班中產公務員繼續好開心咁加人工，但連少少針對政府既行動都唔肯做，仲要好心安理得咁，無論你話自己點樣黃都好難令人buy你地

仲要見到出面有個講公務員既post有班自稱好黃既公務員串串貢咁話係社會失敗者唔抵得佢地人工高先屌佢地，又話既然比人屌就放棄抗爭（心諗你地有撚抗爭過）

你會見到一個好現實既問題
事實係香港真係有班既得利益者（可能自稱黃），當緊手足係condom, 仲要有種睇唔起人既態度

回憶小子五毛出現啦

難得的理性分析

屌醫護唔罷工，或者罷得唔夠耐果d真係最on9，今次反送中加武肺事件，係得醫護夠膽出來罷工，效果亦都明顯，唔明有乜好屌。要屌就屌香港工作文化同法例唔夠保障

屌公務員的又係仆街分化撚，老屎忽藍絲公務員就真係死不足惜，但後生果d好多真手足，未去到火魔級數，但算行到好前（無fc）

基層公務員平時工作都係一般辦公室工作，無乜政治色彩

屌人有home office 果d咪又係憎人富貴厭人貧，唔通俾你home office 你會拒絕

分化撚死全家

咁唔通私人公司加人工又當手足係condom?
你點知個班公務員私下無做過野？人地可能有集會做文宣只係唔使掛住個牌係身話比人知自己係公務員
仲有個啲係連登度好串咁自稱黃公務員 你點知佢唔係五毛或者藍絲帶緊風向？ 分分鐘個隻係狗嚟

好簡單，犬隊全體凌遲處死，除非有證據顯示爆過料。由其他紀律部隊人員暫代維持治安的基本野

正常公務員留任，你要重新請十萬人都唔係易

推 咪中分化撚計

屌你老母有咩例子? 講來聽下丫?

一到中產以上，好多時就偏藍，人性使然，加上果d人本身質素唔高

我識的後生公務員都係黃到入骨的（無fc），老屎忽藍絲公務員當然大有人在，但邊間公司無？唔通誠哥幾萬員工全部黃絲？

講真我唔明點解加人工係對你唔住
你話好似黑狗咁打市民又唔拉藍絲暴徒就話唔應該加甚至應該減 仲有高官垃圾都係
公務員其實幾十年都係做個啲野 點解突然間要屌加人工？ 因為home office?
咁銀行今年都home office 仲要返工有幾千津貼 又唔見你屌？

又捉鬼

屌我五毛分化撚無用的
講咩新政府, 現政府啫
事實係你地仲係幫緊「現政府」行「現政府」既政策，如果「新政府」上台請過哂班新公務員一樣得，但你地「現政府」公務員就係做緊「現政府」要你地做既野
而「現政府」就係一個仆街政府，你地無實際行動針對「現政府」亦係事實
簡單講，你地依然係「現政府」既維穩體系既一部份
你地繼續係咁unun腳加人工其實真心無所謂，香港個個打工仔都係咁
但唔好響到話自己「革命」緊啦
你叫革命緊，咁比狗打比狗拉嗰班叫咩？
聽到想嘔

其實真係好難講
我做野嘅公司全部都中產以上
但黃係多過藍
最有錢個幾個
講緊係搵十皮以上一個月都黃到金

叫人唔好分化=捉鬼
唔好加隻恥笑連狗就以為自己有point啦

撚係話你

熱狗本質係排他，唔肯廣結善緣

香港人的敵人只有藍絲、中共、黑警、高官

公務員不應被標籤成敵人，最多你話公務員出力唔夠多，但不是敵人

咁係咪全部公務員辭職個政府就會推翻？
除咗狗之外 其他公務員嘅職務根本唔會動搖到政權囉 只係會令普通市民無咗應有嘅服務 大家唔好諗到公務員對個政權咁重要
政府淨係會攬住班黑狗

我講係呢啲捉鬼呀

下次講清楚啦 以為你
仲心諗九唔搭八

對班冷氣軍師嚟講
只要係公務員 唔走上最前玩火魔法同無比人拉過都叫維護緊政權係走狗

連登仔9成藍絲

最搞笑話9鐵班前綫黃

做公務員無錯，只係睇唔起佢地
講到尾都係為份糧，依家佢地大部分已經唔敢再罷工，甚至好多黃既收晒聲
白警都可以係手足，唔代表收公帑為港共做野無問題

無錯，行行都有黃有藍，係狗隊專洗腦洗班藍的出來

對

古羅馬最早嘅消防隊咪私人擁有囉

唔係話私人會好過政府轄下，只想話你知你一直以為要公家嘅嘢絕對可以以私營模式提供服務 至於做得好唔好係取決管理手法

再講遠啲 呢個世界有無政府主義添啦

咁呢個問題唔係淨係公務員
各行各業都大把呢啲人
同埋有邊個返工唔係為份糧

其實呢啲公共事業政府管係最好
唔通要市民比咗錢先救火咩 如果唔比錢即係無錢賺嘅生意 點會有私人公司做
只係呢個政府垃圾姐

古羅馬 你講完之後自己唔面紅都幾好野
屌你老母人地有奴隸添呀 仲君主制
你唔恢復晒佢?

講到尾你只係私怨+眼紅公務員啫

唔好玩啦大佬
我服務香港政府
香港政府服務香港人民

邊個同你講個政府係姓林鄭架？

佢 on9 為反而反啦擺到明
不過我見有佢呢亭眼紅人弱智幫手推 post 我先同佢玩

所以政府官僚制度要從上而下咁改革囉
唔係以為只係換走班高官件事就完呀？
當一班人慣咗用舊有腐敗嘅模式去做野，佢地有幾多個係可以喺一個改革咗嘅體制度生存？隨住腐政被推翻佢地都會一齊被淘汰

連登太多人太易比情緒牽動
是旦搵人開個post屌某一類人就成班跟住為屌而屌

領展咪就係私有化惡果

幾時屌埋做老麥 美心 中資公司etc 建築公司銀行果啲?
一路反中一路做中資 偽黃

啱呀我人都移民咗去荷蘭，都繼續要眼紅你班無技能睇醫生要睇family clinic嘅公務員

香港公務員萬歲呀

呢個就好似屌人做雞嘅問題
因為有一班雞蟲幫襯 所以一定有人做雞
如果想無人做美心 應該堅持罷食罷到佢執晒
不過香港太多港豬 好難做到

無可否認公務員有黃
但係我可以肯定港豬更加多

移咗民就收皮啦 離地撚
如果你好似大多數香港人咁要一世困係呢個地方你就唔會講到事不關己咁

即係賤賊同文賊官員

咁唔止公務員 全香港都多港豬
我意思係唔好針對一個職業
要針對就直接針對全香港港豬

倫敦金？

當你一心想服務市民，但你做緊嘅嘢始終係維持緊呢個有問題嘅政府維作，而你又無能力喺內部作岀改變

公務員理論上係可以修正一個政府，但幾乎全部都只係本住打份工嘅心態
正如公民都可以逆權、反抗，但好多人都只想苟活，等到自己可以抽身移民嘅一日

Which is打份工同移民都冇錯，你可以話自己有參與社會運動，但就唔好講到自己係革命軍一份子，先唔講大前題係香港仲未有革命呢回事

唔使下下講得咁白
使唔使講埋仲有黑社會 賊 騙徒

好中二病
你唔好諗得公務員咁大
佢地可以點係係自己份工入邊逆權呀？
批grant loan批多啲 批晒政府啲錢？
康記book場要講句光時五一先比你book

同埋點解你覺得公務員係維持政府內部運作？
其實佢地係維持香港市民生活運作多啲囉

樓主 坦白講我欣賞你嘅論說同心意

但希望你唔好低估我地海外港人做到嘅事
你絕對可以話我喺外國唔知你地有幾水深火熱，但你其實都睇唔到海外嘅做過嘅嘢 冇緊要，因為靜靜係好重要

去到你地搞得起真正嘅革命，我地會幫得手
香港冇嘅物資，我地係會有方法畀到你地

唔好誤會，我講緊口罩呀mon po狗

其實真係唔明點解成日要針住公務員打份工心態
全香港有邊個唔係打份工心態
佢地又無好似狗咁打份工之餘仲打獲市民
到底打份工有咩問題

最obvious ao eo呢啲你覺得佢地係做咩嘅先

多謝你係海外有幫手

咁你講我知佢地可以點樣從內部反政府
願聞其詳

自推

再推

勿分化呢句說話運動初期幾乎每日都聽幾十次
點解大家忘記咗？

分化post比人推爆
呼籲勿分化無人推
連登真係被滲透得好西利

講到呢度就要睇下公務員係咪真係黃過條底褲同埋有幾團結嘞 如果夠多人，要騎劫/癱瘓一個政府部門都唔會係難事，你地可以以改革官僚同程序作理由，唔使被人話公務員有政治立場

視乎你地覺得理念對你地嚟講有幾重要啦
但都係個句，體制入面抗爭力度減半

咁當然 打份工都係無罪嘅
有邊個唔係打份工呀
除非以banality of evil嘅視角去看待

Push

唔返工屌
復工都屌

知咩事啦
今日起碼兩個post 屌公務員
仲要係極on9 原因 話阻住搭車

咁保險狗呢

你個腦係咪裝屎？

共產黨成功了，團結的post無人理

分化post就大把人理

p牌推唔到

笑左

得
火觸呀嘛
嗱，救一次火basic rate 就 500蚊 10分鐘
包兩條喉同三公升水
跟住每公升收50蚊
如果場火燒到3級 就 2000蚊 5分鐘
新界燒嘅話就要每次俾多100蚊附加費
救援服務另計
你可以考慮下買星級服務，滅火包救援，每次4000蚊

列根都唔會咁癲啦

係呀係呀眼紅撚收皮喇
荷蘭原來所有野都外判架?
屌你老母移民咗去外地離晒地指點江山就收檔啦

仲要唔知係咪唔夠人講就話自己移民
係呀係呀我係 donald trump 個孫添呀屌你老母

想上來扮專家
俾人問兩句柒咗唔肯潛又荷蘭又古羅馬笑撚死人
你現實中係咪隻失敗嘅熱狗咋? 陰公豬

你不滿官僚作風定係公務員本身先？公務員首先係一個人，將佢哋視為一個有思想有主見嘅人，而唔係制度下嘅產物係咪唔得先？

推下啦

認同唔應該批鬥每個行業
但我偏偏遇唔到黃絲大多數嘅同事

特首

其實有時係因為啲藍絲講野特別大聲搞到你有個錯覺身邊個個都藍 可能有好多黃絲只係廢時講咁多所以你無發覺

Agger

無人推

根本為屌而屌
就好似屌醫護咁 明明人地冒咁大個險去罷工
都可以比連登仔屌
冷氣軍師付出最多

但都咁多正評
到底真係咁多無腦嘅連登仔定五毛滲透得咁勁

同意

救援服務私人
有事個陣諗下自己夠唔夠錢找數先好打電話

d公務員恢復返工， 即刻塞車， 阻頭阻勢

咁嘅post都700幾個正評

你都on9。區選個64比係計已登記選民之中7成投票率先有，香港有近半人口係冇投票&唔登記做選民嘅港豬嚟，佢地先係香港真正嘅主流

我就當你計埋港豬
我當個比例係5:4:1
咁姐係每一行每10個人都有4個係黃啦
如果係港豬同藍 你屌唔屌佢都唔會變黃
但個4個同路人可能就會比你屌走咗

無咗班公墓員一個月，香港社會照常運作，證明個政府真係可有可無！

呢啲post都成千正評

港共政府見到你地民鬥民不知幾開心

分化post推到幾千正評
呢啲post無人推
話連登無滲透都唔信啦

黑警見到全香港所有公務員陪佢地比人當過街老鼠要香檳

幫手推

呢幾日連登熱門全部都係分化post 感情post 無聊post

幫手推啦唔該

推
自己唔撚出街就話唔影響佢

活係自己世界

推推推

up

可能好多係本身覺得公務員廢/做唔到葡萄
公務員多冗員同廢我唔質疑
但呢樣野幾十年黎都係咁
偏偏呢個時候突然好多post吹風要屌
就不得不提防

黨鐵d查飛狗同特勤隊同黑警一樣係賤種

推 點解正經post 咁少人理

Agree

你以為康文署啲職員只係得book吓場嘅權力!?俾單新聞你參考吓啊

雖然我絕對唔認同要批鬥晒所有公務員 但就唔好輕視佢地喺工作上嘅政治權力

咁蟈都有不滿現時政權
支那都有人反共
我地使唔使團結中國人共建民主大中華？

我想知我有咩政治權力

新政府可以承接舊嘅人

唔怪得美國嗰啲冇保險嘅人唔敢call白車 因為連白車都要收費 唔係所有美國嘅制度都係好㗎Ching

美國嗰啲救護車服務

唔需要
炒哂全部公務員

唔好中分化大計
公務員我只會屌狗

公務員全部都係藍
見到一個私了一個

五毛發現

五毛？你起下我底
我解釋過無數次
班撚樣都係要割
What can I do?

班友講得聽架咩？

樓主你撫心自問
8月2我地個集會係咩黎？
月中個個公務員集會又係咩黎？
工會雖然人唔多得三千人
但佢真係一直有做野

但你睇下連登仔？

home office又話我地偷懶，復工又話累街坊大爆發阻住佢地搭車乜乜物物

番工又話我地奴性，幫港共維持運作

8月5我地罷工就冇人理，個個注意力去哂開花之後就當我地冇罷過

月中個集會我地去完啦，屌鳩我地班連登仔係邊？
上緊網開post割鳩我地？

加埋法官ok?
法官用港共的法律迫害香港人都唔批鬥得？

幫狗做野ge清潔 司機民

巴打 如果你係公務員既 明白點解你咁勞氣

認真 唔好為某堆連登仔傷神
如果好聲好氣提完佢地之後仲未識收既 直接block左佢啦 唔好諗住說服到佢地 佢地呢堆鳩屌公務員既無論係帶風向五毛又好 真心膠又好 睇得多會傷神 又會影響自己情緒 又阻住討論

我嬲得黎又失望
連登6，7月全部都係行動post，運動策略post
今日？

？？？？？

我只係睇到班連登仔 見到公務員加人工 自己份工無得加葡萄到出哂面 講咁多其實同仇富無咩分別 (利申 唔係公務員)

唔撚怪得有人支持港鐵私有化同領展

其實我見到咁都好心淡
個運動開頭香港人真係好團結
見到無論咩崗位都有人支持
但依加咁明顯有人刻意分化公務員都仲咁多人比人帶到風向
唔怪得政府咁想加公務員人工
洗少少錢就引晒成班葡萄撚出嚟自己民鬥民

不如話唔好相信隔離個個喺同路人
6-4比其實同一半一半真喺差唔多
而且肯定唔少都喺80後

成個熱門勁多男男女女post
我知有好多五毛幫手推
但亦都有好多無腦比人利用緊又唔知

我就當你係一半一半啦
咁你批鬥成個工種咪即係排咗一半自己友

xxx都黄，底褲就黄

其實話 xxx係黃
同話 xxx係藍
原理其實一樣
鳩吹唔使證據

熱門全部係娛樂台post
大家係咪唔識用不推文

仲嘈緊呢樣野
其實人地公務員黃定藍你唔會知，我估都係64比
你可以話佢地廢同hea（咁係事實），但唔好屈係藍
咁佢地本身都唔勁，你期望佢地可以做到咩呀，做炮灰咩，諗過第二樣啦

廢post
拉

垃圾五毛 收皮啦

無錯 推

你p牌推唔到

公務員認同
但公務員高官就收皮

啱呀

拉

唔係喎
除咗警察
其他香港人都係狗

推俾兒登仔睇

古羅馬，thx for the joke.

揀錯不推文添
推

Cs